愚見

有一個問題想問
有無人列到 所有核彈既時序?
數下有邊D無煲爆
就比第二個核彈蓋過
最近警犬開槍仲煲緊既時候
就比緊急法蓋左 又要去行街
之前既721 831 新屋嶺 呢?
CCTV片呢?????????
仲有 黨鐵惡行?
好多藍腦殘既襲擊行為?
好多人被自殺 失蹤?
好多呢D事加埋先會演化成今日點解前線要咁樣做
文宣既人力 時間 精神 都係成本
唔係無限
每日就係不停造新核彈
前一支都未射哂比外國時侯
就整左新核彈
文宣會追唔到
資訊過於碎片化
好多人都只睇到個結果 睇唔到個過程(外國)
就連身在其中都咁亂
外國接收仲有幾多

我覺得e 家需要
大量文宣整合 外送
傳播 動用緊急法立法既後患
一次大型禁蒙面法大型和理非遊行 (比任何人參與)